我幫羊仔改左個花名

叫傻西瓜

正牙

咁多隻草泥馬叫同一個名？

個樣好似西瓜果隻

你隻隻草泥馬一樣樣架啦

唔係lor